Wanna-Anz: Koggokonna Kohtu poolest andas Peter Koemõtzale se tunnistusse Kirri, et temma selle eest, et Tiksi Koolmeister Kasper Wallner temma majan wõib ommi Ellagid laudan ülles piddada, Kats wakka Rükki, ja Jõeperra ja Aehhijerwe külla annab temmale egga küllast üts Kiutu-päiw. Siin om tähhele panda, et Peter Koemõtz üttegi muud selle man ei tee. 
Sel 4. Märzil 1854. 
